[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3308)

1

快

點同你玩 乜都係你

Fast

1001都搶埋 你玩哂啦

慢到

快撚到

5:3未

電話開
sor

cls 8/8.5

我屌撚晒果d連出兩次
次撚次搶唔到1001都係連出
樓主幾時死

44啦 快手

8.5b ok?

廢就認啦-.-

Nogoal了

44準備

多謝烏龍

10c 輕鬆到

Same 8.5s nogoal 練心

手機hold定禁
電腦禁f5一出1000即禁
我dllm 同我講此po已完

11c

11

準備新gif
半場4:2穩過狗
4:4。有冇補飛

-3

mon 1000搶1001
人多就成日fail

刷夠未 DLLM LA

咪撚啦 睇好14個

贏盤得唔得

屌原來比卡超3:3已經

客個7號廢到仆街，2球咁都唔入

我食過夜粥
手速夠快
但係連出1000 1001點鬥

12m

呢場無乜心情賭

3:3

邊隊

lafc？

Yes

下盤揮手區

河床

快入啦

咁鏟都無

13m

比卡超場波想點cup尼cup去 又追和

12c?

兩場都立即完場得唔得

和都難 點會cup到

停角停球呀屌你老母

F u

上盤慘死

唔好

dllm la

12c

屌 12c

屌好彩入唔到角細

12c -2

La 刷到

咪撚c啦仆街

阿特蘭大聯反cup未

垃圾cup未

華拿古斯比卡超是但一隊比多粒

主定客會入先

唔通2場都主其他？

13C

13

洗唔洗刷到咁

mama 我估你入左14.5細

12.5大 達陣

13c -1

比卡超入未

咁刷法實有波入wor

追細。仆街死了

雲巴派我了

Lm

44未

俾角！！！

la快入

樓幾時死

客快手入啦

全部開大大

國際大波日

101

屌主入未

比多個啦屌你

5:3未呀

入球又大。追角又大

洛杉磯入一球啦

和其他未

點解會買細

刷角入波啦屌

正氣上盤日未

La 個上盤係咪等死

正常買細 美職唔撚正常

亞特蘭大聯 GEL

客快入

14c

快撚d 44俾我bin7yy條撚屌

14！

見岩岩4:1 4:2咁都上盤gel 我都gel下盤先

雲

我了

紅格時間入佢老母閪

2串1 單

Lm先

La俾多球啦

易撚到

F.C ~ L.A

Fc比多粒

呢場我估18-19角

正在氣大波大角 loveu

又執幾多

吊

主隊收油了仆佢個街

亞特 入波

阿特蘭大gel

仲追擊緊

主入波啦

乜撚都大，點都執

買左上盤 點補好

真

開埋個上盤
大家開心

會幾角完場

4-5仲開心

唔撚係唔入呀
1.6都要叫

下盤輕鬆到

下盤羊撚勁 開全格好無

全格全格

15角完我po條撚出黎

無人有興趣

客快入 44

早

你派$100 仲好啦

4:3

No goal 2000

返左尼未

頂撚住

買客win了 feel到90+有美職專技了

集氣

腰斬

屌
冇為意 陣間都入去
買返兩盒餅

LA輸半不如輸埋去啦屌

狗會死都唔轉 7.5/8

好

多數咁會開硬

下盤輕鬆

聽講有得挑機飲汽水？

睇下點先

la廢到

阿特蘭大聯盤 gel

15C

屌岩岩2倍想入就有屍

15

佢要飲幾多？

刷撚完未呀

似仲有粒 入主定客好

4-4未

幾十支？
玩野呀？

客 信我

客

冇7.5盤

馬會死都唔轉7.5/8 比我買

可否4:4？

快手絕殺44

30

快啲追和

係咁刷 痴線

似客
4-4？

4:4一陣遊行赤祼上身

15.5，秒Goal

15c

Feel到好多反手gel

5-3我食屎

16

刷撚到 高追極都有

17！

17埋 16.5中

無限C

客快手入

17cccc

角大點買都中

放心 美職唔會4:4

無時間啦 那那聲入啦客

美職準備開波

多謝我明，唔同邊就唔洗輸

跟左 補番d血

美職85分鐘開波

有機

lafc

3.05

岩岩16.5有4.幾 入唔切

4:1仲以為收硬廢撚到

18.5b
7.5 8b

點解365 無7頭同埋7.5s賠率唔一樣

烏龍條友去死

La 廢到

主其他變和其他？

真係 cls ball

比多個c就fat了

仲追唔追好

我見咸巴都買角大
all埋最後900

Me la

你眼花？

絕殺啦

想主入波
想客入波

仲追

ft4:3

頭先7.5s@1.475
無7頭@1.45

屌你老味 la 廢到

客絕殺

13.5 14.5 16.5 17.5

絕殺佢5:3啦屌

腰斬回水派1000

la絕佢老母殺啦屌

夠膽就是但一邊入多球

on99

now @1.35 and @1.33

我純粹屎忽痕，拎左幾舊水玩下

絕殺佢呀

Fc就肯定入唔撚到，依家下盤睇下全格定半格

垃圾

絕佢老母啦 亞特

8.5s cashed 上盤 jump

仲有幾耐

成日都出錯架啦
會扣返錢

客絕殺未

now88'

絕佢老母殺啦 亞特

阿特入多球一世球迷

噢
原來是咁的

E巴快入

有時係咁
1:1 等於馬會89分鐘開客ng 5
但客win得4.5

入啦喂

入左13.5 14.5 16.5 17.5b+18.5s
夾到18c既派1個100

lm

me

無時間啦

我

中

我啦

絕殺末

no goal 1.23派錢？

90mins 無7頭@1.2

主ng

Update有誤差

Me

18c

18了 頂住

4:3完

18

和其他未 搞咁撚耐

17

4:4未

lafc dllm

現代慘劇？

5:3

快手完plz

19角派

已經18C，要頂多2分鐘

53未

18我派你 19你派我ok?

M

比多角

上盤輸半 gg

la絕殺未

黑箱

19c 神夾未？

絕殺唔到了

20秒

絕殺好嗎

半分鐘

送粒俾人

冇啦冇啦

頂

google ready

2場角大大波收錢
比卡超半一

我f5定先

完

Gel？

La班撚樣..輸一皮上盤

蜜瓜是時候派我了

女人都係雞留tg

笑到仆街

唉咁樣都要輸

Sor
Jer？

DLLM L.A

咸巴雲巴今日fit到震

屌 啊特仲咩得返半格

原來係yy

合理

屌 嫐到

(Lm

hi

場場下盤

仆街了 角大派錢都唔識執

咁嫁咩？

屌你LA又撚上盤

我愛你 yy

la又輸半

屌阿特個龍幾下神救cls

下半Part百萬富翁繼續

YY又贏

yy上盤左？

五點有日本巴菜對西甲巴菜？

補左下盤lucky dllm

買左1k ng

潛先

互派

屌 唔小氣 咁都夾到18c 女人巴留tg 轉頭再派多個

繼續周星馳

尊重未

我要開電腦 10分鐘後ok?

呢到頭十抽一

我比卡超即場角大汁到笑

Gchi

ok

咁遲開7.5/8引人買大波

Lmlm

我未

快到

dllm 入多d彈藥補飛先

啲人快到

最佳11人

派錢班人真係撚狗 突然又話呢度留

可以研究下中超

氹番男友未？

汪！

later 沖涼又要出去打天仙局

頭十有冇CD-ROM?幫我skip左佢ok?

又勁贏4k?

屌

甘岡3:3 唔怪得未派

哇 皇馬3:7

呢度再留 我幫你

周星馳題
電影 食神入面 史提芬周整左道菜係大大個心字
請問果道菜叫咩名？

打親牌都輸
希望今日贏

我又要

雲巴贏咗幾多

佛跳牆

彩虹鮮花拔絲

拔絲

有無人派

。。咁撚難

屌 又中

你手速好快

心心相印

鮮花彩虹拔絲

3角形

黯然銷魂飯

幾餐m記加大

麻煩俾條抽獎link 我

暗然銷魂飯

係我了

屌
記錯咗

玩撚咩 同隻機械人鬥快

dllm

一個朝早豬7000

巴塞6:0神船未

中過自動Skip
不過無人補答
呢條唔計

屌好煩 直接係頭先個到全部一齊抽算 cdrom都照抽啦屌 早知話派1001算

Sure la

漏咗個百字？

頭兩個字調轉左

我岩岩先補番大半血咋

姐係逼我出水姐

唔記得lm jump

我呢？

截

巴打我唔岩咩

又中

有沒咩網睇到日乙角球數??

1001難中過六合彩

唔理
照搶答

調轉左

彩紅鮮花拔絲

咁都錯？

字幕錯

u win

咪問星爺啦

Fc la岩岩開7+就停手

Telegram

岩先首歌少左恭喜恭喜都照派啦

中三角形唔計

555

Thanks bro

收錢

lihkg

買左6.5s 同12.5s 佢老母平時唔見咁刷得

雷速？

是但一個app都有啦

90°

問皇馬啦

買了乜

角大汁錢汁到

4:3 x 3:3

美職嚇

過左7 其實好易11呢兩隊
12.5b冇追 因為我見兩個龍發緊夢

派錢都唔識執

派未？

下體夠派啦
但我買下ng出皇ng

找一找禽日潛水黃 條客其他數

有冇抽奬link?

輸錢都要派咁絕

咪有人比左你

呢到再派！

lm先

比link 加埋我ok?

Bet365正撚到

Mm

國產007入面，呀漆鄉下叫湖南洞庭湖既咩鄉咩村？

屌你老母條list長撚到 開電腦搞先

連miss幾個派 想死

抽我先啦

直接派我

365一路都唔知點睇

下楊村

草頭村

上陽村

草頭鄉

你好野

要鄉同村答曬

東萍糊草頭鄉

Starpower

草頭鄉上陽村

草頭鄉 鄉上陽村

唔洗派我了

洞庭湖草頭鄉

P牌仔中左唔計啦 p牌都計我太婆都上嚟答啦

報左驚拉9星之力

呢啲問題真係好攞命

唔識答

洞庭湖草頭鄉上陽村

又係你地要周星馳，乜家下派錢都咁多要求架

勝船+2 派錢 2隊咁frd 點會炒

我直接tg你啦 另外仲有個女人都係雞未留tg 12:30前plz 落緊馬會

其實唔洗理人 ching你中2問乜都得 總有人答到

好好 有d伏既問題
係我手慢

巴塞 1.5

1230 前唔留 再抽

P牌都計 叫埋我太公太婆開連登ac上波po乞錢了

我呢

又黎屎卓

又針

皇馬ok?

針 又係抽我上一個

我係下一個

分手轉運 on9

我入落你到

去元朗買盒餅先

...

分手後1分鐘 便有人派蚊蚊

唔爭在你派下我呀

-10k上50 點部署好 上到既話拎多1000出黎派

前鋒買盤定主主好

今次最後1條
龍過雞年入面，黃秋生用咩Offer去同梅姐買地皮？

抽我

-錢都派 我心服了

問左3條冇題識

3億

咩黎

裸照

麻煩手足 馬會acct. No.

想 但昨天3600
今天2700

咁撚快。。

甲府直win

Lm了

果斷放棄。。

抄我答案

上番派我ok ?

盡力

重抽啦

La呢場中左9注

梅姐裸照

你贏撚晒我d錢啦

我有你tg

痴線 求水

係每個月成份糧俾馬會

佢追擊到我都記得佢係第一個

派黎派去都係果幾個

未派過我。。

傳錢鐵三角

電影題太難
下次不如問下主觀性問題

屌你老未 4:1 好想輸呀

手足搶唔中

鬥長好冇？

一個晩上 + 一個早上 = +42k

日日咁咪唔灑返工

@kenneth2233

重抽未？

gchi

下次玩新遊戲

下次試下內定派我

cashout is the noum

支持

仲有幾日
改返個名就準備好職乞

我認真買左18.5大5000

你又買左皇馬?

嘩屌你老母基爾2.32 買定先

事前留名

真 留tg都唔撚識

好貼地同寫實

現實d錢來來去去㡬個有錢佬手

我未試過乞 有人主動派咪留 唔派咪算

12:30係咪可以重抽了

你依擺仲有冇中

係

Tg左你 快覆

轉全職乞錢

我代收
我中意你個種骨氣

雲巴你知唔知自己中左錢

準備好左條4x1
諗住起機

交比我啦

雲巴大撚把錢

去username長按就copylink

找數未呀屌你老母

屌今日射波先 咁多波賭做職乞全日mon post

唔稀罕 應該係

出黎打512 見面派

乞乞下有經驗

利申： 三星期乞到$100， 係閈飯之際

一名老乞衣 xx力 過來搶錢

屌咪啦 又多一個對手

個咩袋長老

其實開唔開名都睇得出

私人醒你

派？

係街 有咩

收皮啦 自己下下幾皮幾皮咁買 100都要走
係唔找就咪撚話派啦 輸死你呀冚家剷

雲巴最後派左抽果出黎果個未

佢好似支持重抽

比我

...咁嬲都有

良巴 tg抽中650 唔知係咪計呢個post

派我未

下年先留啦

not this po

連左戶口

不過不cash out 了

銀行戶口已有錢

cash out比我

針到傻

你係steven ?

幾位巴打check啦

佢係唔啱既

良家富女

4000$一拎就輸左800$
係咪5日加埋會輸晒
陣間再入多800睇下會唔會今日又輸尻埋

未收到

係咪填錯no.

派左成1K

bb love u

1槍過啦..

雲巴日日派錢

成日miss雲巴派

好撚耐啦 幾個po前

你重抽未？

抽咁撚多錢 明明入左圍都未試過中雲巴派錢

係就好...

抽中我未針到傻

良巴果個650 無反應

皇馬3:7點睇

佢一場都唔止賺1k

尋日入800 今朝起身+100
跟手買左700肯刷C盤 紅左之後再買多200主3rd諗住拾返少少
比人撚狗

1000蚊
快過乞關愛

全日上樓重心 神船w串水手w

4000
直接分2槍2k / alin 4k 好過慢慢賭 如果想贏錢

屌你咩 同撚晒路

收到了 thanks

-10k 今朝

我都未中過

又中....

雲巴+20k

夠做啦 2x1 中左又上返3k
最緊要人無事先做到世界冠軍

你中咸巴都中飽灑

88

波post大蛇帶領我ok?

過哂戶比雲巴

神戶勝利船幾抵買

今日應該繼續追町田
定all in前鋒

今日d鬼盤多到

咪on9 好唔好

場ball 買唔中波膽叫佢重踢？

好似又有d道理

我係度諗

係0米張張同個戶口

係時候反底了

每個星期都有人講

D 大蛇中撚完未...

東京

巴打們快啲商討下今日點殺莊 輸死了

好撚想輸

淨係得甲府有場 睇路

有2場水
金木巴覺得邊場會好d
前鋒盤定橫bin盤

從來唔知咩叫輸錢
波post只係識贏同派

我建議入多4k

錢多同錢少玩。心態很不同

asw

今日點買？ 跟曬你

想追美假角大個acc都冇錢追

跟我 可以準備夜晚入錢

yudontpie

我就前鋒

利申未比派過

柏雷素爾果場鬼唔鬼?

MC 機會極大

想追數一定買神船串水手

你幾耐無中過

派錢派到咁撚肉酸 咪話派啦 on9仔

最好我係執馬會d飛跟住話派左啦

呢排失蹤人口 優越 反摩

cf

正
aik 我skip
佢下星期打歐聯

DLLM, FCLA. 4:1 完半前都可以輸撚返粒 4:2 ..跟手仲整多粒 OWN GOAL.
咁都要我輸半格. DLKH!

等成年 贏 200$好咩？

我？

好似playhard中開始

富女

好，因有得賺就ok

點會係你呀

賣外圍料 500蚊/mouth

佢講緊良家婦女
650 無出黎收錢
佢叫良巴重抽 但良巴唔肯

以後唔撚派了 拎去call g好撚過

以後個個唔好話重抽

佢根本都唔想派

真。。

好想再中1k

俾水me is ok
雲 咸 寶 搵食飯團

你每次都中大錢

我都去call g 帶埋我去得唔得？

你果然係人妖

佢講我就要做？

做乞衣乞唔到就中傷個派錢既？

俾d乞衣操手。ok?

拎左黎還錢 冇晒了 要努力再乞了

但你次次一話派 都會出現反cup / 冰封果啲
都會中

冰角就次次冰圖就角球大解放

你咁早買定。。
洗唔洗串晒4場唔同時間

3月時先買完，等幾個月就收錢

三門事件2.0

咁下次係咪都話派 跟住走數
反正都比筆蛇狙開我走數狗

屌你老味

依家d乞衣越來越多要求

派唔中。又話要重抽

日乙8x1了

咪抽中左你囉

咪中左你

下次派我 幫你做證

中撚左你啦白痴

。。刷數據？

yytellmeyy(走數）

上水了。。

角大追左20注頭十抽一200

再加多注先

派錢根本係弱智行為

我屌，紐約城唔係11咩

00:00唔買哈馬比 -1 唔好話自己識球

真 輸錢時冇人會可憐你

乜意思？有錢賺就得，機會極高既唔可以太貪心有靚賠率，有賺就開心

唔洗爭 就你啦

真。派錢時仲有人屌9你

岩 以後唔撚再派

GChI

你走數就靜啦好嗎

走你老味？

真...

金巴你明明最近都乞中唔少

等睇陣間冇人話派

約隻抽？

根本無可憐 只有身同感受...

真 4000又未派

EZ，買前鋒主其他

政府資助

講左好耐你地當我傻閪

加完再加多注

total around 3k 先

係咁撚勁贏咁多出料好過啦 派得100幾10

等你出料

上年total 買左MC 冠軍3-4k，賠率overall 1.3，都幾happy

等水了

比啦咁

Why

墨爾本騎士

跟你高水平半

Gg ok

水戶讓平半派錢咁派

咁博？

All in psg

重心陳炳順 吳柳螢

係咪TG

等左一日

3-7

買左幾多

2-1？90+ 2比2

又買好大？

有無人買成功演
想比佢撚

有冇手足教我打牌

幾時打 想同你打

我想知你有針左幾多

唔識打 唔想比你地天仙局

星之力上次天仙10 512 贏4k

想比人撚仲唔買町田
追左3口 一次單頭
兩次過關斷佢

Cls 條仆街仲日日話輸

i -he 3k

條友收收埋埋
打牌又然 乞錢又然

要唔要麻雀聖經？
要上集就500
上下集就900
普通食雞糊100

可能佢去雀館交學費呢

想同你打

下季先派

有冇手足去左元朗

一生經歷左各種辛酸

去元朗馬會玩日職

星期四到而家亞洲盤全贏
全日重心千葉市原

三門全開

試下追下盤

三箭呢

屌醒唔到買下体。。

牛逼死了

抵

咪煩

在